今朝返工比 d 同事起勢圍住 話我似呢排衰吸毒既talk?

有無手足知係邊個黎google 唔到

係咪話你似dog

你個user name 都有人話過似

跳樓以示清白

係咪bob 呀？